有無人好掛住筋肉擂台

倒行逆施闖十關

淨係想睇肌肉

去睇健美比賽咪大把

細個成日睇

單輪車

我係肥仔裁判

好似唔係筋肉擂台wo

麒麟臂，麒麟臂

厹格

係 見到個post先醒起咩名

一級奸爸嗲仲經典

好掛住向世界出發

少爺占同當勞好盞鬼

好鐘意睇武術代表隊嗰個男主持
（唔記得叫咩名 ）
細個覺得呢個哥哥好得意